想知炒車班呀伯呀婆知道有19幾萬賠即刻去醫院插水

諗起佢地妹下妹下個樣就想笑

大陸圖擺係度做乜鳩呀屌你老母

你又做乜撚野呀

唔講咁多 即刻block撚咗個支那仔

無人理我
果然大家只關心大陸仔

( Show Blocked User - 一野車死你 )

祝你死全家

今年淨係block用支那圖嘅大陸仔都block咗十幾個